立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

P.S. 借ac

Link:

講到投張票好似會死咁
話要廢除功能組別 又無實際行動/計劃
其實白票反而係睇住個崩壞制度而唔理

有人話白票=承認個崩壞制度
真係笨到 我地投泛民都唔等於我地認同泛民啦
投泛民只係手段 為咗令保皇黨輸
Facebook依家完全淪陷到一個地步
唔係話攻入功能組別一定可以選到黃營特首
但係唔選等於直接讓個位俾保皇狗lo

記唔記得區選果陣ge勝利啊
投票唔使流血 唔使俾錢架
而且我地敵人唔係泛民 係保皇黨
同泛民ge仇 你可以等到香港獨立之後報
但唔好依家黎分化好唔好

fb一直傳依張圖 又無計劃點廢除功能組別
你想廢除功能組別無所謂 但唔好叫人投白票好無？
制度內都有機會架

有人用念力抗共/抗疫/爭取雙普選

推

都唔明佢哋所謂嘅「唔投票就等於唔承認」

功能組別講真過去咁多年都冇咩人投，個制度有廢除到咩

我地敵人係現在呢個體制 同埋共產黨

唔係保皇

啱啊 依家雖然有遊說外國幫手介入 但係目前無咩成效 無理由叫人投白票

講真投白票唔係叫廢除，一係就投票當日搞遊行癱瘓到冇人投到票先叫廢除

先擊破小兵先 再打大佬

唔明點解唔可以做埋，原來佢地答係有政治潔癖

投白票即係自動幫建制派當選

無錯 白票其實就係暗地幫保皇狗當選

其實有無諗過如果我地贏到功能組別
對家就會同意廢除功能組別

熱狗特徵
每到9月前幾個月都會非常活躍
10月開始又會變成量血壓

選舉又好 示威又好 只係方法手段
對方死就可以

咁仲好啦 唔使我地吵 對家自殺

啱 都係手段 目標得一個

都係果句，內外一齊做無問題，不投廢票

啱 外就簽連署/遊說外國 內就力爭議席

對家識玩

又係熱狗射落海論
中聯辦見我地放棄功能組別實開心死啦

今年既票點都會比上次多 所以白票反對係一定無用

白票撚 成日都以為眾人皆醉我獨醒

依個明顯咗啲
立場新聞facebook歌啲扮到好似自己人咁 扮到好似有妙計廢除功能組別咁

幫手推下 thx絲打

幫手推下 thx巴打

投白票對家多謝都黎唔切

對家識玩左好多，區選個時講緊 唔係要泛民贏，係要保皇黨輸，大家唔好忘記哂

談一談「投白票」的荒謬 文：薯伯伯

pish

你咁講都係含淚投票姐

當然係念力廢除功能組別

敵人係中國人
從來都係

今次早半年就叫人投白票
係乜事
支共好驚?

up

幫手推 唔好不推文 thx巴打

熱狗夠叫人區選唔好投或者投對家，但自己又派人出選，迫人含撚投佢

駱慰零驚奪權

推返

佢係驚工會行動同操作令到9月功能組別選情有影響 只要近依2個月無人登記 9月就大局已定

路線圖：
過半數可以否決財政預算案迫特首解散立法會，再重選再否決，特首就要下台。

雖然成功率係好低，低成本真係好低，點解唔試？

咪係囉
成日屌連登係泛登嘅從來都係得熱狗

的確值得試 反正試咗之後會多好多機會

不要說「手足好波」
說「我會變到好似你咁勇敢」

Push

廢除功能組別唔喺口號，喺要有策略，有行動，應該喺要好似木馬屠城鑽入體制再破壞佢

成本低到美國冇位介入

今次目標好清晰，攞返我哋香港人應得嘅嘢，
奪權、架空殖民政權、盡量切斷共產黨喺立法機關嘅影響

當然要攻功能組別嘅同道清楚，
攻入去係要用嚟廢取自己選到嘅位置

手足係我模範

幫手推下 唔好不推文 thx巴打

點解反對攻功能組別就係白票撚
唔可以無限推遲選舉架咩

推遲同廢除都唔係你決定wo

借ac:是咁的，我係西環駱先生

好多5毛

上次區選
白票撚柒到飛起
班白票撚死晒
咁快又突個死人頭出嚟

搞死咗個有心做嘅後生仔

can't駁more

有議席緊係搶左先
佢唔合法地搞鳩個選舉/當選人係佢既事

唉屌
唔記得多謝白票撚

制度內都有機會
?????????????

輸少當贏咋

好似區選果陣咁 五毛們好大力攻擊

今次五毛特別出力 唔知點解

因為4月2日就deadline
依家已經係功能組別決勝負時刻
要哩個零月搗亂阻礙成立工會

覺得呢張圖主要係提功能組別贏左都只係頭痛醫頭
最終要廢除功能組別+真普選，同功能組別一定要贏冇衝突，只係叫人制度外都要做嘢

係5月2deadline啊

制度外+制度內一齊抗爭是常識吧

我九七年就開始唔承認中國收回香港，咁多年嚟一票都冇投過，im叻叻豬

支持果邊就講寸土必爭, 所有戰線都要試, 體制內外都嘗試給予壓力

反對果邊就話制度無用, 參選投票甚至會Endorse左個Legitimacy, 令外國難以清楚個制度Failure.

咁倒不如參選者好似今年區議會咁, 將明確政治訴求 (雙普選, 取消功能組別) 帶入今次選舉, 用選票數字表達
(雖然係呢個制度下大勝機會不大, 但係現時局勢睇對本土同國際戰線都應該有一定作用)

係 提醒緊制度外都要行動 不過facebook好多五毛借意叫人唔好制度內投票

一係就推翻選舉，如果做唔到就跟返遊戲規則玩，咁難明咩？

一個係改組別
一個係新登記
叿記得邊個打邊個

鐘意玩體制 做咩唔加入警隊 加入建制 加入共產黨？
你玩功能組別同做以上嘅嘢都冇分別㗎喎

你都戇鳩
陳浩天梁天琦都選立會啦
唔通又認同港共政權

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

跟住發生咩事呀通處

有
你加件中共團體會被洗腦
立法會議員單打獨鬥點洗

Btw意志堅定既話加入狗隊我個人支持

同白兵一樣

叫埋老師一齊念力反抗，廢除功能組別

可能真係好難明掛.....

某啲人最鐘意叫人咩都唔好做，但點做唔講，話要廢功能組別，咁點廢又唔講，淨係叫唔投
話咩唔投就等於唔承認個體制
咁之前咁多年功能組別咪冇咩人投囉，咁點啊，咪益撚曬保皇囉，個體制係冇人承認啊，但議員就照選出嚟，咁咪仆街囉

俾人dq
咁點？
佢哋都參選已否定咗乜撚參選等於endorse哩啲戇鳩理論

更唔好講
區選熱狗青山獨立黨一樣派人玩

根本自相矛盾到一個點

直選都係體制一部分，區議會又係體制一部分，係咪要全部放棄

零票議員喺立法會繼續睡得安穩

唔得嫁

要一齊用念力先推翻到

加入老師同熱狗一齊用念力抗共

咁反對選同投功能組別班人係咁諗ma

同埋佢地話會影響國際(主要美國)介入要求雙普選

隔左幾年喇喎通處
拎16同而家比?

班5毛依家呢招叫「打著紅旗反紅旗」

有連豬既文宣都小心
已經變左十字架咁 代表神喻
佢叫就要做

唔準你咁講勇武始祖熱狗

人地只係食自己嘅人血饅頭
關你咩事？

Btw你食就係食左其他人嘅人血饅頭，係仆街

白票撚上次區選柒完一輪，今次又唔死心，白票撚根本同保皇狗無分別。

真係笨到 我地投泛民都唔等於我地認同泛民啦
講完唔笑果下好野

岩呀岩呀

所以好似熱狗咁選下區選食下自己d人血饅，跟手屌下人地小學雞而自己勇武地倒插下國旗就一定掂啦

其實熱狗收咗保蝗幾多錢？

永遠都唔會屌政府屌保蝗
淨係追擊泛民

咁你幾時去中南海放炸彈？

唉，有時輿論呢啲嘢要由我地自己帶番起
唔想比白票黨騎劫，
就更加應該要係fb用呢張圖叫人贏功能組別之後廢左佢
始終連登同fb受眾有差別

反泛既熱 got it

係人都知要廢除功能組別，但依家都廢除唔到，你唔玩功能組別但功能組別本身係唔會消失，唔玩就肯定行返以往一直失敗條路；玩都可能係失敗，但至少會做成變數

我只係要建制仆街

佢地立論的
你JOIN = 你ENDORSE

但明明ENDORSE的呢個香港社會、係中英聯合聲明、係基本法草委，係建立呢個制度的人，唔係參選人，更加唔係依家的香港人

係 功能組別一日仲喺到 都要全力爭取

有班好撚「硬頸」既人唔理現實
佢地唔會答你去到今日9月都廢取唔到可以點
佢地冇plan b, 然後到時on99企曬響度

如果白票 就等於直接讓個位俾保皇狗

教眾：黃絲真係冇撚腦

係要玩到對面棄機唔玩 唔係自己放棄唔玩

啱 到時有議席半數 就輪到對家話要廢除功能組別啦

推
唔好俾熱狗（暗共
得逞

乜由16年到20年，個選舉制度變左?

登記做選民

趕走保皇黨

制度嘅不公更明顯

快d pin開叫大家仲野

agree

依家你地LOGIC阿下，即係制席無變啦
所以當年參選 = ENDORSE，
然後，美國其實就唔會介入 因為話 其實你地D本土派都已經ENDORSE 左個制度啦?

咁阿?

個社會爛、不公，你夠一直係到生活，你又ENDORSE 緊呢個社會所有野咩? 唔係阿麻，因為你地無得簡渣麻
呢個19選舉制度其實係同樣道理

今天我

投白票叫放棄/認輸

邏輯上16同依家有乜分別？
仲有區選過咗幾耐

，

我地要打殘共產黨，咁我地首先要做黨員，從內部改變

用假名就九成五毛

未贏又潔咩癖呀
班人傻左

啲戇鳩唔係以為我地有可能會投白票嘛

睇下區議會我地開心到點就知唔會啦

岩,要對方死就得

要對家輸

兩派中間做法唔同但係最後目的一樣既,你未拎D野出黎說服對方
你要說服白票既 咁有冇本土派出黎選?泛民係唔係唔會再做ON9野唔捉鬼?賣左香港咁多年有冇實質野令班白票既唔再含淚投票?已經唔講票數夠唔夠?會唔會換票箱呢D
廢除既就搞個遊行比個聲音美國睇,貿易戰第二階段有提過加埋香港問題落去,順住而家中共內外都仆街既時勢

首先，重大議案例如改制度、換特首等等，係係要經過全體2/3議員支持先通過到，你覺得有冇可能under呢個大部分都親中嘅功能組下會俾你攞得返咁多議席？？
退一萬步俾你贏哂，最後係要經中共政府批准，即係人大釋法呀，佢話ban就 ban啦，進攻立法會議席有乜用？？
樓主你答我

叫光復香港，時代革命嘅始祖俾人DQ過，想知樓主點睇

好型
佢哋實係覺得做駝鳥就贏咗
我唔承認功能組別所以投白票
我唔承認警隊執法所以我會拒捕
我唔承認司法制度 所以我唔上庭 唔駛坐監
play the game 嘅統統都係默認政權
係政權下嘅愚民
係政權嘅養份

我要制度外推翻呢個制度
但係我唔知點做
im smart ass 熱普城

push

區選獨立黨派邊個玩?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

乜fb又淪陷呀 又只有連登清泉

你地enjoy選功能組別可以 但未撚出黎扮抗爭呃票
未撚再出黎鳩講全民普選 廢除功能組別

邊個選功能組別就制裁邊個
美國條法案你地當無到 唔傾點普選 玩小圈子選舉就唔好再講自己想普選啦泛登仔

你都係繼續留係連登圍爐啦
記住選好啲功能組別

連登仔：你係五毛！你係熱狗！你係鬼！
我地抗爭一年主線 係選 功能組別

選完泛民會幫我廢除嘅啦

你個planA係選功能組別呀嘛

大部分假文宣都有連豬

咪話咗我要推翻呢個制度囉
有冇得教吓我點做
等美國跟住條法案制裁港共就有政改?
覺得港共咁聽話真係得你一個
原來熱普城覺得世界咁美好咁易馴服

其實人權法已經有效緊，睇下當選區議員facebook啲post，仲係16立會時唔知幾多個俾人DQ了。

立會選到真係DQ，咪睇下美國用唔用人權法囉。根本老共就係要港共交一份佢只會say yes的報告上去，守尾門永遠唔係老共，係港共啊。

On 9

唔會有，因為泛民最鍾意出賣選民

形勢好唔樂觀
樓主立場條link有9成都係五毛留言同假文宣
無區選嗰排嗰種邊個講白票論就俾人屌到仆街咁個個識自動免疫咁
連登d五毛都開始多，但又無乜人反擊
16年嗰種個個被白票五毛洗腦導致慘敗既氣味又開始出返黎，如果依個勢再咁落去香港一定玩撚完

facebook出名多分化
現實唔係

i really want an answer bro
you have one chance to convince me to make a blank vote
i might possibly join in after hearing your proposal

投白票即係想保皇少數派贏

唔洗講咁多
當初夠話區議會冇可能過半
夠之
叫人唔好做又冇其他方法講到出黎嘅

睬你有味

立場下面堆留言好危險
如果俾依班五毛周圍洗人腦
選個日一定大量人被洗腦唔投票跟著玩撚完
要諗下入去反擊

泛民會俾本土派選？
民主黨嘅協調方案就係：
我地係大黨 你地無知名度
你地蝕抵d退選 我地今次選先
下次到你地！年輕人大把世界

之後唔肯退選呢？
劉世良之流就會話你係鬼 𠝹票 共產黨派黎

結果係咩？
只有泛民認證 肥佬黎認證先有得選

你搞掂呢個問題先好叫人進攻立法會啦

搞初選？泛民特別民主黨彩你都傻啦
立法會議員呀 4年連資助幾千萬架

講錯
青山派嗰個叫香港自冶行動
派咗蔡佳鏗幾個選

又要搵熱普城黎做開場白真心熱普城都散撚左啦
你可唔可以跟貼下香港政治？

你學咩人推翻制度 呢10年講左無數次廢除功能組別你都可以而家打倒自己做主線力爭功能組別

香港獨特地位係中美共治 美國信唔過 唔借外部勢力 咁你做乜要通過法案

如果係制度內做到改革我地呢20年做乜唔專心選舉？六四比呀嘛？應該贏晒嘅啦啵？
咁你選到功能組別點樣中共俾你廢除？
你問人問題前真係有諗過自己個plan係點行？

原來真係有人覺啦我選功能組別當爭取左真普選
唔好再呃黃絲ok?

投白由得個偽政府存在

一齊變武漢

等你呢句好耐喇
玩埋哂啲內鬥搞到散哂
本土派城邦派 有政治主張又點
冇人做嘢冇人識統戰
繼續鬥啦 鬥泛民唔做嘢不在話下啦

Sorry 慣咗手勢撳錯
幫你推返

試！

btw the plan is explicitly explained here

唔係一個flawless嘅plan
但係方向係向住要國際endorse香港民意而否定港共政府嚟行
投白票先係背道而馳

繼續臭蟲論啦
邏輯混亂
不停斷章取十年前嘅義
拎落嚟比今日

so what is your fucking plan after losing the legco election?

講乜？咁樣叫內鬥？
咁你都識講泛民無政治主張啦 又要呃人選功能組別就有普選又唔講得

不如回回我上面個cm
what's your god damn plan?

黃毓民網台集集屌梁天琦嘅日子點計
同埋真係回一回我 輸咗立會選舉之後有咩作為
如果唔係都討論唔到落去

疆屍五毛發現

咁樣又五毛屌你班泛登仔

唔駛扮嘢啦，連登有起底功能

又黎搞對立
制度內抗爭 唔代表唔認同 制度外抗爭
唔係非黑即白
有個方向係要令到人知道
制度內抗爭 同時唔依戀制度 而 繼續制度外抗爭
先可以做到最大既作用力
問題係點樣令人民知道
唔好依賴同眷戀制度內既勝利先係最重要

咁進攻完功能組別之後 有咩計劃去廢除

爭取選出「泛黃」特首、最終廢除功能組別

又想問下白兵同老師d念力幾時到

我都想9月就有功能組別

唔係全部放棄 唔係放棄體制 而係放棄不公棄嘅選舉
所以直選都應該放棄 立法會選舉根本就唔係一個民主選舉 點解要去參與 佢根本代表唔到人民

你自己問返黃毓民或梁天琦啲fans啦
同你講緊功能組別 扯埋呢啲黎講都唔知做乜

下？邊個選功能組別未制裁邊個係唔係仲係好難明？你有冇監察過泛民去繼續主張廢除同制裁？

香港輸左立會好耐啦 從DQ到篩選 邊一次唔係輸？點解你仲咁enjoy入去選嘅呢？唔輸邊到黎有抗爭運動？點解你地仲要俾假希望黃絲係現有體制泛民係改革到任何野？

你而家都仲要係fb求緊啲泛民大黨係今次財政預算投票取向唔好出賣香港人 仲未敢旗幟鮮明咁有立場

有咩討論唔到 係你地喜歡選功能組別選到覺得全世界反對都是五毛咋

拿 link呀 過左美國法案又唔做野
仲要跟泛民舞去選功能組別選黃絲特首

成日要人餵食
u are fuckin 黃絲豬。

試鬼咩
人大釋法 完

唔好去加泰集會，美國會難堪

又係呢個垃圾page
佢講到尾都係我啱先提到嘅「搭民主法案順風車」

等美國跟住條法案制裁港共就有政改?
你覺得美國有經濟同外交能力槓桿到港共?
講到條法案過咗2020 pop一聲就有政改
果然喺停留喺口交時期
剩係識嗌天滅中共 等天收

講到底
「投白票」同「民主法案」係冇連帶關係
睇住立會再淪陷亦都係0戰略價值
亦唔會製造危機而誘使美國加快出手
只會見到香港重新步入建制粉飾太平

所以話
到底個plan係咩我仍然睇唔到
唯有當你係想講
「踢波輸咗場波佢
然後夜晚同老豆講 我好想贏
老豆可唔可以搵班老黑斬哂對面隊對腳」
on9到極
直接
「踢波表現出你好想贏」
先係你要做嘅嘢

PS: 呢個係垃圾page
見到美國嘅香港民主法案猶如天降差霖嘅時候
又日日屌黃之峰
黃之峰外交嗰陣 佢就匿埋玩批鬥
簡直精神分裂

最好笑既係，問廢票黨唔投票咁應該點做
多數都只係話香港獨立四個字無行動無其他實際行動
見過最有趣既答覆係等美國開放香港

心諗你老幾？大安旨意叫人幫你

係呀 你個plan都係等最後天下制裁只不過你地要玩多幾屆功能組別咋

支持